達哥:要相信自己個腎上線！

今集真係笑到傻
成日都美香

咕嚕咕嚕架

之後變左要相信自己粒腎

thx kitspy

係